強烈建議連登加開英文時事台！讓連登國際化！

起碼鬼佬入黎都可以了解下
你地點睇

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

Push

我覺得可以開個國際版連登
同一個register 方式
讓連登衝出國際

十分同意
同埋作為一個國際城巿最大嘅論壇之一
無英文版差好遠

叫國際台岩啲

同意
雖然我完全唔會睇英文野,英文又廢
但國際化絕對係好事

站務台開post啦傻豬
記得有禮貌啲

如果係既可能要label番咩國家嘅ip

push

i go to lihkg by bus

lihkg ui都冇english啦

821元朗靜坐 823人鏈

應該寫個翻譯系統差唔多

This a great idea aradd oil

可以做個英文版面 但只怕香港件事完左無人理英文版

有冇可能整到歐美ip自動入英文版連登咁？

都好呀 費時開twitter 睇英文news 咁煩

我覺得用注冊既ISP或者院校地區會好過用ip

連google 都要跪，lin囝點頂

Agree and support

我覺得其他版面 每個回覆
加返google translate highlight 功能
畀外國睇大概意思

We are ready and glad to discuss with foreigners in LIHKG
Nothing better than discuss with people from the world directly and tell them what had happened here, especially people from US and UK

舉腳贊成

Agger la

連仔會唔會好辛苦 有無得再課金

贊成，咁樣可以爭取更多關注，係好好嘅文宣，

雖然我英文差到仆街（少時不讀書）

整個英文台做下文宣就得 唔駛搞到咁國際化既 始終依個係香港既forum黎 要國際化既已經有reddit喇

站務店開post 啦
Btw支持

鬼佬點開acc?

外國開到acc = 中國留學生都可以

到時變憤青小粉紅台

Isp呢個傳統唔應該破壞

時事台開左先 想睇下大家點睇先

啱，係時候要國際化

岩 但最起碼同鬼佬講開呢d事 都要有圖有文比佢睇先有計傾

有咩想傾 叫佢上連登追左post先

開個國際台啦 支持

絕對讚成 ！！！

唔少網頁都有自動識別ip功能 我諗入app應該唔難做？

例如美國大學就label番大學isp？

輕輕一推

Good

yea I think that's essential for folks elsewhere to know exactly what's going on in here.

what they heard and see now could be filtered and delayed.

It is also a great chance to improve the worsening English of teenagers.

Gogogo

push

整合一下 而家有人拋過既貨
有錯請指正

國際台-乜鳩都有 時事體育娛樂成人

國際版連登- 好似bbc中文網咁 外國人自成一閣 但照樣可加入港版討論

國際版時事台- 故名思義將外媒新聞加入討論 不限於香港新聞

但好老實講 對大部份香港連登仔黎講 英文台/英文版連登作用在推動國際文宣同國際參與 多過於製造真平台比外國人討論

所以想睇下大家點睇先

Gently pish

Welcome hello

Great chance for me to hunt gweimui too

For folks from mainland china cant even connect to hong kong media.

I doubt if the news were filtered and delayed, shd be modified.

港台日網絡文化最大唔同係每個國家都有自己一個好多人用嘅小圈子論壇
ptt 5ch
先有咁多獨特文化
反而西方地方冇乜依啲
資訊極唔流動

鬼佬用咩email 開acc?

我唸緊香港人去印度網站 全部都係印度文 但零零些些間左個位係用中文

鬼佬會唔會有興趣？ 定用返平時用開嘅twitter吸收遲1,2日嘅資訊？

yo you're right

連登最大功能就係可以集中本地力量, 點解要國際化? 目的係乜?

自己打開個後門俾D'愛國人士'利用外國大學或ISP email a/c入侵連登?

FB, IG, twitter, reddit...咁多知名國際平台, 識得用已經夠用有突, 只係我地都仲未有好好充分利用.....

There is an old saying: best way to understand each other is to fight each other, the best way to connect each other is to watch porn together

Pls switch to 成人台, this is the most effective way for u exploring wt lihkger is like.

If u want to salute to wt op posted, leave a message “留名” or press like button.

其實冇話要放清兵入關 只係想講有個集中用英文做文宣/ share外媒同英文討論既平台

In case真係有外國人外國傳媒想了解最貼地最本土既香港人諗法 都叫做可以比佢地有個渠道

而且多左外國人關注（如果效果好） 後續運動可能真係一呼百應 唔止於係香港既遍地開花

Gently pish welcome to join our discussion

agger

推

巴打提出左幾關鍵既point

我覺得礙於時差 其實外國主流媒體/社交平台係接收取材香港本土到翻譯校正再輸出 中間都可應delay左一日

所以如果香港本土論壇有第一手即時英文素材 話唔定twitter/reddit既用戶會入黎就地取材 變相係同呢類forum/media connect左 對外國人接收第一手好大幫助

同意
但正如每個國家都有遊客區
製造一個favor vistor既comfort zone對外人了解我地未嘗唔係一個好方法

Help u push

Gently pish

點睇？
Wt do u think?

建議連仔開曬所有國家語言

good idea

幾時開埋本港台

其實係唸得太多
依家係我地需要人幫 唔係人地好想黎幫我地
有twitter有reddit 係我地要去尋求幫忙
你開個英文版lihkg叫人黎 會唔會太天真

水平有限
但可以一試

人地用開 redit 仲乜要黎？有咩必要 吸引

agree

例如美國大學Label 美國

Reddit 太易開
你個問題同用開高登仲乜要黎一樣

睇多d reddit就得

好處就係twitter 同 reddit 可以直接refer 連登既po，慳一個步驟

同埋連登可以多d營運資金
同埋輸出香港文化

721 811

人地點解要黎你呢到傾 文字係唔同，一係你就人，一係人就你，咁我做乜唔用 redit ?
仲有易開係優點/特點，人地要用特殊 email 黎 regist 係優點 ？ 我孤陋寡聞未見過大 forum 係限 Email

高登無 M 版 唔聽人意見用黎比較？ 你都幾乾炒牛河

Support

高登連登嬴Discuss正正就係難register....

好提議

見到好人講有reddit twitter所以唔需要本土即時英文討論專區 其實建立一個小平台又稱唔上咩走向國際 國際化既
想講我自己都有上reddit 但同上連登其實冇衝突
想睇既自不然兩邊都睇哂

但最緊要係講緊一個歡迎外國人既討論平台
第一 唔一定要開放比佢地入黎討論
最重要係比外媒/外國人可以有渠道掌握本土香港人既一手資訊 對於外地新聞傳播效率會快好多 傳播量都會多左好多 香港就好普遍 有唔少人copy連登條link/content就咁放上wtsapp group/ig
如果有英文版 外國網民都可以就咁copy and paste就share到出去

第二 reddit好多都係二次創作既文字宣傳 唔一定反映到本土人最直接諗法 好多人睇完文宣都仲會保持距離 如果我地既討論有外國人睇得閒既語言 對於佢地直接理解我地真正想法同理念會大幫助好多 若然話有埋平台討論 佢地可能更易理解我地點解咁做

第三 居港外國人我覺得係連登突破同溫層既上佳切入點 我覺得可以試下比佢地參與我地既討論

把政事改名啦

呢個係 local 文化同因果問題，你知唔知自己 up 乜？

國際化，文字又無，又要難註冊 你比個理由我外國人黎做乜 點解唔用 redit

巴打唔使咁燥 其實冇話要吸引外國人棄用reddit既種霸權講法

只不話話多個平台有英文 方便香港本土既消息 第一手既網民反應可以經唔同渠道spread出去姐

你都知只靠少數手足翻譯二手新聞個流通量其實唔高 同埋外媒/外國網民由吸收香港新聞到取材翻譯校對發出 呢到要好多時間 所以往往佢地接收既資訊都係delay左

若果話係welcome foreigner既佢地可能更加能了解香港人

我擔心既反而係可行問題 會唔會有連登仔願意用英文溝通

我反而係prefer連登搞英文時事台多d

方便外媒係到取材

xx hongkong xx revolution

I believe having an English channel is essential to maintain communication with foreign media. Then they could obtain information from lihkg directly.

.

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

abc

支持，好多外國人想了解香港文化

jj

但好多蝗係外國讀書

呢個有得諗

呢個真

佢地開ac 都容入唔到啦
做cd-rom 都夠

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

we connect the world

join us

支持

我堅持左成個星期專推關於英文台既post

大家如果見到既
幫手：
1.幫推
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面既post再推
3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推